De laatstgeborene heeft evengoed recht op de geneugten van de jeugd als de eerste.
En om achtergehouden te worden op _such_ een motief!
Ik denk dat het zou gebeuren het is niet erg waarschijnlijk dat zusterlijke genegenheid of delicaatheid van de geest wordt bevorderd. '
"Op mijn woord," zei haar damesschip, "geeft u uw mening zeer beslist voor zo'n jonge persoon.
Bid, hoe oud ben je? '
"Met drie jongere zussen volwassen," antwoordde Elizabeth, glimlachend, "jouw ladyship kan nauwelijks van mij verwachten dat ik het bezit. '
Lady Catherine leek nogal verbaasd dat ze geen direct antwoord ontving; en Elizabeth vermoedde dat ze het eerste wezen was dat ooit had het aandurfde om zo veel waardige onbeschaamdheid te plunderen.
"Je kunt niet meer dan twintig zijn, dat weet ik zeker, daarom hoef je dat niet te doen verberg je leeftijd. "
"Ik ben geen een-en-twintig."
Toen de heren zich bij hen hadden gevoegd, en de thee was voorbij, de kaarttafels waren geplaatst.
